[RO私服] 日服JRO元素裝備魔物 三轉服開左幾日 300人以上 重女!

望左個介紹先

FB

黑貓仙境下載點:

【限時活動】Facebook 就是要有貓

私服名稱 黑貓仙境 BkCat Ragnarok
私服IP (下載DATA)
遊戲倍率 冒險家模式 40 / 40 倍 Boss 1倍 專家模式 10 / 10 倍 Boss 1倍 ( 組隊一人上升 10% )
掉落倍率 一般 20 - 50 倍 Boss 2倍 ( Boss上限20% )
卡片倍率 一般 30 倍 Boss 4倍
公式相關 自定公式
扣除相關 會消耗
轉生相關 無法互轉
遊戲網址
登入器下載
遊戲指令
( 倍率資訊 ) @rates ( 自動撿拾 ) @autoloot ( 指定物品 ) @alootid ( 指定類型 ) @aloottype ( 怪物資訊 ) @mi
遊戲指令II
( 物品資訊 ) @ii ( 立刻死亡 ) @die( 掉落資訊 ) @whodrops ( 生命體資訊 ) @hominfo ( 離線商店 ) @at
遊戲指令III
( 累積伺服器時間 ) @uptime ( 顯示取得經驗值 ) @showexp ( 拒絕交易和邀請 ) @noask

冒險家模式

進行一般模式的玩家創建人物後會取得一般模式的時裝指環
經驗倍率 1倍 x 4000% = 40倍
※ MVP BOSS 倍率為1倍

擊殺魔物後有機率掉落黑貓錢幣
※黑貓錢幣 使用後取得 1000 ~ 5000 Zeny
專家模式

進行專家模式的玩家創建人物後會取得專家模式的時裝指環
經驗倍率 1倍 x 1000% = 10倍
※ MVP BOSS 倍率為1倍

專家光環
增加攻擊力 & 魔法攻擊力 5%
掉落機率 上升 10%
※各種模式相關"經驗倍率"物品的計算方式為
1倍 x 4000% + (經驗倍率物品%) = XXXX %
例子 1倍 x 4000% + 經驗倍增書500% = 1倍 x 4000% + 500% = 45倍經驗倍率

正, 童年回憶,有冇香港人一齊玩

巴打自己開既ser?

巴打同時開2個會唔會出d野係一樣？

Btw有無香港人gp

又係佢...
出哂名開ro ser握錢
改過名又出新ser
玩前三思

二 & 三轉同時開放 多謝支持
主機月付 4萬 高防 500GB 如果你覺得贊助是呃*錢的話
萬分抱歉

如果有巴打想測試主機防衛的話 請注意
因為我看其他POST 有魔力Ro
佢地主機商同我地一樣 防禦用同一個
如果大流量攻擊測試 200 ~ 600 GB
會直接影響埋其他巴打

【日服職業】大規模平衡升級 - 機械工匠 RR

----------------------------------------------------------------------------------------------
戰斧流派
主要武器依靠「斧」的強力攻擊是其魅力。獲取「火焰與大地的研究」的話，發揮對火屬性與地屬性的敵人追加傷害及減少獲得的傷害效果。將戰鬥帶往有利的方向。
【主要技能】戰斧颶風・揮斧重擊・火焰與大地的研究
【推薦素質類型】Str>Vit>Dex
推薦給想以斧的範圍攻擊將敵人掃蕩的人！
使用斧的範圍技能戰斧颶風。若裝備風屬性的武器，則威力更加躍升！
用強力迴轉武器的揮斧重擊，與傷害共同賦予擊暈效果。可以做為牽制敵人的技能！
----------------------------------------------------------------------------------------------
魔導流派
機械工匠特有的坐騎「魔導機甲」。
從機械的手臂放出的攻擊，在對人戰中使用則威力會上升。
以強力的先發攻擊切入敵陣，掌握戰鬥的主導權。
【主要技能】加農砲 ・液體冷卻彈 ・火神砲
【推薦素質類型】Str>Vit>Dex
推薦給想乘坐魔導機甲以強力穩定的攻擊的人
攻擊遠處敵人的技能「加農砲」。對小型魔物威力增加。使用加農砲彈可以各種屬性攻擊。
威力可倍數增加的技能中有「火神砲」的增加倍率為三倍。在攻城戰或PVP，做為主要使用的技能。
----------------------------------------------------------------------------------------------
防禦流派
魔導機甲，不只攻擊，對於防禦也很優秀。
使用「中性防護罩」，可守護周圍的同伴。
做為守護攻城戰據點的高牆，防禦各種攻擊。
【主要技能】中性防護罩・FAW銀光狙擊手・磁場
【推薦素質類型】Vit>Str>Dex
推薦給：想乘坐魔導機甲，做為保護同伴的高牆的人
在周圍設置屏障「中性防護罩」。不只對物理或魔法攻擊的防禦上升，也可使對手的遠距攻擊無效。
使用「FAW銀光狙擊手」，成為隊友信賴的夥伴。根據敵人素質，分別也有可魔法攻擊的「FAW 魔法傀儡」。

技能公式

我呀!

開服5天 450+ 目標 本個月1000+

550+

留名

報到

中_ _ _ _

無人玩

搵食post

明明好好玩 600幾人